時間過得好快

點解可以咁快

系 禾就泥30碎

你都差唔多死了

快啲幫我賀賀佢

我周圍啲嘢變到好慢

我都就死

快槍手

笑

u is

成日笑人 好無品

Me is not

咁喊

唔俾

唔上都好

霸道

型？

又課咗幾千蚊屌佢老母

醒下啦

真係課咗屌你

真係叫你唔好再課

反正冇女
電腦又壞咗

啲錢用極都係咁

自己有無錢同有無女好似唔相關

有女就有女咩唔通 雞嚟

yes